10月20行動總結 駁斥689荒謬言論和法律常識〈蕭若元：週末閒話〉

提大家今日有咩活動 10 · 21
-----------------------------------------------------------------
12:30 醫民同行 醫護抗暴 靜坐行動
- 八間醫院

19:00 - 23:00 毋忘721 元朗恐襲三個月靜坐
- 18區黨鐵站大堂

#39mRunFor721 全港和理跑
- [時間地點不限 跑步計時39分鐘]

(長期置頂) 10月 Week 4 行動 POST

[突發]今晚18區都有野搞

蕭生話二十號前夕有勇武派響連登發文話當日唔會搞勇武，叫d和理非放心出嚟,結果當日都係有人搞破壞同掟汽油彈入尖沙咀警署，咁搞法只會令更少和理非肯出嚟

蕭生話段崇智篇公開信出咗嚟都估佢會面對好大壓力，預咗唔撈喇；佢畀八大院校校監會譴責，話佢唔應該將政治帶入校園云云，蕭生話八大院校校監會d人都係政府走狗嚟